今日熱到

春天好似都冇埋
直入夏季

我已經好掛住冬天了